{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019745",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태릉 호텔 드씨엘(De Ciel)"
    },
    "text": "1年間害虫が出たCLAIM乾燥剤(0)であり、セスコ認証業者を運営しています。 宿は総客室数が60個で、近くにはモッコル駅と中華駅があります。 韓国語の案内支援も可能です。 政府の防疫指針に従い、防疫期間中は2人以上の入室が制限されます。 海産物の持ち込みは絶対禁止で、一般室にはパソコンが1台あります。 レビューを見るときれいで親切で客室のコンディションが良いという意見が多いです。 また、浴槽やバレーパーキングなどのサービスも良く、多くの人に好評です。 コンビニは少し遠くに位置していますが、宿の内部は清潔で満足しているので、また訪れたいという意見もあります。 しかし、一部のユーザーは改善が必要な部分があるという意見を提示することもあります。 宿はきれいですが、防音が不十分で、ドアロックが不十分で換気が不足して臭いが少し残る場合があります。 また、従業員はほとんど対処が得意ですが、不親切な場合もあるという意見があります。 全般的にホテルの感じはありますが、値段の割に部屋が小さく清潔度や親切度はまあまあの水準だと評価されています。 付帯施設としては乾式サウナ、足浴器、スパ浴槽、2名ワールプール浴槽、キッチンテーマ、テラス、簡易スナックバー、ハヌル庭園などを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿は総客室数が60個です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはモッコル駅と中華駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿では韓国語の案内支援をしていますか？",
            "answer": "はい、宿では韓国語の案内支援も可能です。"
        },
        {
            "question": "防疫期間中の宿の入室制限は何人以上ですか？",
            "answer": "政府の防疫指針に従い、防疫期間中は2人以上の入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿では海産物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "海産物の持ち込みは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "一般室には何か設備がありますか？",
            "answer": "一般室にはパソコンが1台あります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "レビューを見るときれいで親切で客室のコンディションが良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "浴槽やバレーパーキングなどのサービスも良く、多くの人に好評です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは少し遠くに位置していますが、宿の内部は清潔で満足しているので、また訪れたいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿に改善が必要な部分はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは改善が必要な部分があるという意見を提示することもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の防音やドアロック、換気についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿はきれいですが、防音が不十分で、ドアロックが不十分で換気が不足して臭いが少し残る場合があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "従業員はほとんど対処が得意ですが、不親切な場合もあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋の清潔度や親切度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的にホテルの感じはありますが、値段の割に部屋が小さく清潔度や親切度はまあまあの水準だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の付帯施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としては乾式サウナ、足浴器、スパ浴槽、2名ワールプール浴槽、キッチンテーマ、テラス、簡易スナックバー、ハヌル庭園などが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 561
    }
}